泛民維園選舉集會 3名區議會候選人被捕

原定今日舉行的維園集會被警方反對後，逾130名民主派區議會選舉候選人擬今午在維園各自舉行「選舉聚會」。

【16:52】多名區議會候選人與警方理論，其後3名候選人陳振哲、鄭仲恒及文念志被捕。

鄭仲恒是區議會選舉沙田區鞍泰選區候選人，同區候選人還包括招文亮及湯子霈。陳振哲是區議會選舉大埔區林村谷選區候選人，同區另一候選人為陳灶良。文念志是區議會選舉大埔區頌汀選區候選人，同區另一候選人為譚榮勳。

popo公然違反選舉條例

呢啲就真係美帝最likeey

twitter廣傳

Will the rest of HK people and the world care as much as you do?

推